Spotify Family Plan 招人

有意請PM
$176 一年

冇frd到要上連登招

樓豬好陰公

我netflix都搵唔倒人夾

用緊$99一年

肉鳩酸

岀去識下frd啦 唔好再係度做毒撚啦

話咁易咩 去邊度識

人地做毒撚又關你事

個個都想冇朋友咩
有朋友嘅人身心都健康啲
我鼓勵人岀去social下 建立關係對佢有好處
又關你撚事咩